{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 계룡산동학사또랑가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 人数追加の際には予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン、チェックアウト時間はお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 バーベキューの利用とIPTV/Wi-Fiは予約が必要で、セミナー室にはビームプロジェクト、TV、カラオケなどが備えられています。 食事は1階に生肉専門店がございます。 駐車も可能です。 周辺の観光地としては甲寺、大清湖、陶芸村、長泰山自然休養林、流星温泉などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックイン、チェックアウト時間はお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやIPTV/Wi-Fiの利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用とIPTV/Wi-Fiは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セミナー室にはビームプロジェクト、TV、カラオケなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで取ることができますか？",
            "answer": "食事は1階に生肉専門店がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては甲寺、大清湖、陶芸村、長泰山自然休養林、流星温泉などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 618
    }
}